TOYOTA SPADE 定 SEINTA？

新車定價相差6萬咁多

一個七人
一個五人
你想比咩先

其實用唔著7人咁多
作為小家庭車2-4人用
係咪揀SPADE明智啲

平就平啲，不過你可以上網睇下有咩分別，自己再決定

你唔係諗住畀機會D濕9親戚朋友成日R埋順風車坐呀化。

我個名

用唔著咁你又考慮七人車做乜

Sienta

sienta
長期收埋尾排椅 尾箱夠大擺乜都得

怕乜
Sienta個後座

長坐3-4人就唔好買SPADE,
隻單邊趟,又開唔晒既趟門好L煩.

我都諗緊呢個問題
副駕成日要落車好on9

不過seinta唔用後座買嚟又好似白俾多筆錢咁
摺埋個後座其實係咪都冇spade咁多位放雜物？
seinta其實仲有冇其他優點優勝過spade？

紅字自問自答
見到摺落中排凳底
seinta應該放得多嘢啲

SPADE樣柒咁多

spade 副駕座, 只要坐嗰個人識得縮埋個身, 張椅向前移, 條友就唔使落車, 後座乘客都出入到. 咁就要視乎坐副駕座嗰個人喇. 楂開車既應該冇問題.
spade 後排椅放落嚟, 係放唔平, 要註意呢個.
spade 車尾個位好細, 只放得落1個29吋喼, 放多個hand carry 都放唔落.
spade $0.85-$0.9 / Km 以90%highway 計
spade 唯一贏sienta , 我諗有後座Legroom
車價唔係問題, 油錢唔太計較. 一定係sienta, 至少第3排夾硬坐2個矯小靚女都得.

多謝巴打咁熱心

Porte水貨
型spade勁多

spade有名你叫, 流動膠兜

揸死躝癱嘅話，坐齊7個上一次象鼻山，包你啲親戚無下次

其實架車會唔會溜後
上次揸sienta 上太平山，兩大一細佢都有d 辛苦
(不過我架車車齡都高）

2架都款尾, 渣1至2年應該會相繼轉款出新車可能略感DUM春, 如果一定新車既話可以諗埋FREED, 三排全開下既尾箱空間略為不足外完勝SIENTA, 而硬要比SIENTA同SPADE既話其實主要係睇你有無偶爾既七座需要同埋KEYLESS係咪你好重視既設備(假設你買行貨), 殼就大家都唔型, 入邊就各有特色整體優缺點大同小異.

Spade坐後座真係好搖
同價位坐jazz,swift後座都唔想坐佢
不過只求有部載人工具，行到走到咁佢空間贏哂既

但我寧願俾多少少買sienta好過

去左睇車未? 我細細佬貪平買左SPADE, 我成日笑鳩佢架車入面成架貨VAN咁, 佢比我講到渣左半年就放左, 蝕左三萬.

多謝咁多位巴打意見
Spade個內籠以人嘅活動空間嚟講接近無敵
Freed中排都可以一戰
不過我自己唔用後排就總係多咗兩舊嘢

其他款都睇過
外殼靚唔靚就見人見志啦
個人覺得全部款都醒目過Spade

btw TOYOTA行貨定價貴yen兩三萬但係得雙氣袋係咩玩法

皇冠：豐田價硬唔撚壞，買啦